請教銀行撚 請指教

想入行 有無咩post唔洗跑數 真心求教

HD畢業 非金融 銀行科

之後做左段時間保險 所以有1 3 5牌

請指教 唔係好熟呢行因為

Bo咪唔洗跑囉

BO 依家都唔係咁易搵

Teller

無 degree 除非你做 ops 或者 admin, 唔係都幾難入行

唔想跑數就做BO啦，我做左兩年BO都覺得幾適合自己，我鍾意對住d文件，叫我對客真係不了

想知係jobdb 打title back office?
巴打做緊咩行
謝謝巴打